[同慶賀] 今日習近平生日 馬惜珍死忌 無人講

祝習近平生日快樂
侵侵講左會送生日禮物

希望一代偉人 馬惜珍安息 早日投胎

窮人真係唔好生仔，想要細路對抗極權就領養啦，唔好生出嚟害人